世衛既technical guidance 報告

大家齊齊研究下
就緊睇應該昏迷係好多重症病人都確實既情況
同埋世衛confirm左有d人係無發燒
利伸：無醫學常識好多睇唔明

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

呢度簽得七七八八
麻煩fb tg發出去搵新客源簽

推

推到識野既入黎睇

Btw世衛個網其實都有d野講

大家可以去mon下

Septic shock應該就係啲從人喺街突然倒下嘅原因
利申：我估

啲從人喺街